陳漢儀：普通社交場合不需戴口罩

【Now新聞台】被問及昨日在記者會有數聲咳嗽而不戴口罩，食物及衞生局局長陳肇始澄清，自己健康狀況無問題，沒有發燒，但表示如有需要會戴口罩。

陳肇始表示，昨日有數聲咳嗽，可能是因為地方乾，隨後自己有自行探熱。她指，如有需要會戴口罩。

衞生署署長陳漢儀表示，除非有病徵，一般來說在普通社交場合是不需要戴口罩。

落台啦屌

整多D圖，教老人家唔好戴啦！政府公開講

隨後自己有自行探熱
而家中咗招係可以唔發燒

言下之意
武漢班廢人 係性交轉病 ?

可能是因為地方乾，隨後自己有自行探熱。她指，如有需要會戴口罩。

冇發燒都可以係中咗招呀
再講如果你探到有發燒，你傳撚咗比人啦
知唔知口係預防呀屌

究竟個政府無人性到咩程度

陳漢儀已經係醫生，點解唔可以叫市民小心點！正常白痴

出自一個醫生把口

強調邊個帶口罩，邊個就係暴徒

推

遲啲爆起上嚟全部都要負責

衛生局局長

對應措施比沙士時退化

而家係一般時間？

應該做大文宣比廢老藍絲睇！

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

仲要係醫生嚟

笑撚死
如果探到發燒咁點？
係咪同大家講唔好意思呀， 我琴日傳染哂俾你地啦， 你地睇醫生啦

收皮啦屌
03沙士點擴散家屌你老母 你班畜生

電視寧願播同暴力割席,都唔播抗疫廣告

香港熱烈歡迎武漢同胞光顧！

而家大家知道支共嘅政治正確有幾恐怖啦

不停將政治因素放喺市民生命前面，你老母，無病口罩係預防，有病就防止感染其他人，表面無事又唔代表無潛服病徵，垃撚圾，希望呢班人渣全家感染武漢肺炎

CLS

衛生局局長唔做預防措施

人一藍 腦都殘

同場嘅醫管局CEO同陳肇
聽到呢句之後都冇乜反應

醫護肯罷工未 定係醫護前線好多黃

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

- 分享自 LIHKG 討論區 入嚟推

唔緊要啦，都係班高官唔戴。去到今時今日邊個會聽呢個政府講嘢，除咗無腦生物同藍絲。仲好，死快啲

Psuh

潛伏病人

知唔撚知咩叫潛伏期呀，專家

係唔係弱智？？

佢講嘅普通社交場合係自己一個人係屋企上緊facebook咋吓話

個哎吔護士長真係唔撚識

探熱知有事都做唔到啲咩啦on9
有冇用腦

大三罷指日可待

冇病戴口罩去就啲病人 ， 究竟呢個世界幾時有咁多邏輯錯撚哂既人出現

創科局都唔係搞創科 正常發揮

淫亂多p賀新年

係咪真係當香港人失晒憶冇經歷過03年

其實地方乾同真係唔舒服你自己分得出
你唔會因為地方乾咳兩聲去睇醫生
但唔舒服你係知道要睇醫生
所以如果只係地方乾你探熱根本係多餘
用另一個角度嚟講
你探熱
係因為你堅唔舒服

佢點樣讀醫同個牌點考架
有病徵先戴咁成街都畀你傳染曬啦
個個高官都戇鳩鳩

一定要整文宣

依家做狗官真係唔使用腦,識擦鞋同夠無恥就得

依個傻西 快D 死

護士
係撚醫生

當武漢死幾萬人嘅時候
衞生署署長:係時候要戴口罩了

陳肇先係護士

其實香港班官有冇睇人民日報社論，維尼批示。現在抗炎大撚曬，佢話要帶，林鄭都唔出得聲

痴鳩線

屌

我哋話OK就OK啦

佢不知幾撚想戴 肯定上面唔撚俾啦屌on9

死左先戴？

冇衛生局局長

咁你就知呢個唔係專業答案，係政治答案

由眼入洗咩載口罩？

探到發燒訓咗係到，等壽終正寢啦清

佢想做第二個王廣發？

cls

陳 漢 儀 醫 生 , 太 平 紳 士
衞 生 署 署 長
香 港 大 學 內 外 全 科 醫 學 士
新 加 坡 國 立 大 學 公 共 衞 生 醫 學 碩 士
香 港 醫 學 專 科 學 院 院 士 ( 社 會 醫 學 )

歡 迎 來 到 香 港 特 別 行 政 區 政 府 衞 生 署 網 頁 。

追 求 健 康 不 僅 是 每 個 市 民 享 受 康 泰 人 生 的 要 素 ，對 於 社 會 整 體 發 展 來 說 ，也 是 不 可 或 缺 的 一 環 。衞 生 署 在 香 港 的 醫 療 體 系 擔 當 重 要 的 角 色 ，是 政 府 的 衞 生 事 務 顧 問 ，亦 是 執 行 政 府 衞 生 政 策 和 法 定 職 責 的 部 門 。 我 們 透 過 促 進 健 康 、 預 防 疾 病 、 醫 療 護 理 和 康 復 服 務 ， 以 及 加 強 社 區 協 作 和 國 際 合 作 ， 保 障 香 港 市 民 的 健 康 。

希 望 你 瀏 覽 本 網 頁 後 ，會 更 了 解 本 署 的 各 項 工 作 、服 務 、服 務 承 諾 和 最 新 消 息 。

我 們 致 力 竭 誠 服 務 ，顧 客 為 本 ，素 質 為 先 。我 們 也 十 分 重 視 與 市 民 、本 地 和 世 界 各 地 的 其 他 醫 護 專 業 人 員 和 機 構 ，建 立 伙 伴 合 作 關 係 ，共 同 努 力 ，促 進 香 港 市 民 大 眾 的 健 康 。

如 對 本 網 頁 和 本 署 的 服 務 有 任 何 意 見 和 建 議 ，歡 迎 提 出 。

張建宗話高鐵唔洗填表都冇人負責

呢個可以直接電死

專家食屎.jpg
醫生喎

會影響反蒙面法上訴

食屎啦屌你老母，我點知隔離果個有冇病症呀，知果陣遲左未呀

政治需要 凌駕 公眾利益

垃圾

你老尾你衛生署署長黎架屌你老母
奶共奶撚到專業知識都唔撚要痴撚線

唔好撚癲

食屎啦，做咩唔上武漢睇歌舞拍手掌

死撚左去啦

狗也不屌

係無腦呀，腦呀，最基本果樣野佢哋都冇呀
人性對佢哋嚟講太奢侈啦

做得林病班子仲會有人性？
全部畜牲

垃圾官

出長輩圖廣傳啦，留返第日鞭屍

咁咩先算非普通社交場合?

呢個癲雞冇撚腦
每個月收咁高人工講弱智說話
陷家產政府

明明係緊急公共衛生問題
政府係都要將佢變成政治問題
呼籲人戴口罩洗死咩
真係好on9

專家食屎啦!

放心啦 呢啲病毒高官唔會扮野 分分鐘佢驚過你
有事佢一定戴口罩

咁你都講得出 落台啦屌你

食屎啦你

推上文宣 比藍絲知 呢個政府已經痴撚哂線